黃到金既填詞人得咁小view

Sorry 我自己都係岩岩先發現呢首歌 係有啲遲
但都要開po既原因純粹想多啲人認識呢啲咁有良心既台灣音樂人 夕爺唔洗講啦世界第一
同埋想用呢首同大家打下氣

少年人渺小 因而偉大
就看誰更快崩塌
白色恐怖最怕光明正大
老大何時才長大

呢條呀